【影評】無劇透 《復仇者聯盟 3：無限之戰》IMAX 3D 觀後評 十年鋪排顛峰之作

唔好睇
1時
超悶﹗等個2小時只有寧聲打鬥，一D都唔好笑，講D里語我地又唔明。或者係係未到個level, 但如果以好笑又唔及thor 3，打鬥場面亦唔夠勁。

你話我膚淺都係咁講.....一個字，期望越大，失望越大.....老實講任何一套Marvel都好睇過佢，最後個彩蛋真係浪費時間咁等收場......又等多年拍下集.........就係似哈里波特咁，硬係要分上下集! 晒時間!

HKTIF
6時
呢集劇情係我睇過marvel系列裏面最爛既一套
你居然話係咪忠粉都值得入場， 真係唔知你係真傻定係喺度賣廣告

呢套垃圾，唔好話神作Justice League ，連Suicide Squad都好睇過佢多多聲

DC打手連業專影評嘅comment section都唔放過

SS 有奧斯卡，IW 有冇呀

駁唔到

套戲唔好笑有咩所謂，上去睇下啲戇鳩 comment 就笑返夠本

由頭打到尾都零星打鬥

原來係講緊條 link 入面既 comment, 手快快負皮咗

人地見慣大場面

喂 我覺得好似曲線支持

曲到圓

估撚到 好戲都係雷聲細雨點大